其實皇天擊殺同我投降啦有咩分別

係咩情況下，你會好熱哀地去詛咒你既仇敵

咪係自己冇佢符，郁佢唔到果時

我吹你唔漲，唯有等個天收你

睇住個仇敵行路仆親，食飯鯁緊，沖涼冇熱水，出街冇帶鎖匙

然後就係網上面高呼火鳳凰現身，皇天會擊殺你

圍爐形式萬千，呢種都算低賤既表表者

分別就係皇天擊殺 係會殺敵
投降就係 歸順敵人 做人地手下

🤔🤔

殺到未？

講得好
相信好多人都試過俾人講/聽過有報應之類ge說話
我通常都係一笑置之,因為佢地今日今日有咁ge下場,按照佢地個套黎講
都係報應黎

不義者，皇天必擊殺之

天道無情，人不由陳雲擊殺

人由天道懲罰